---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23576"
date: "2017-08-22T12:51:08"
uploadBy:
- "uffi"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tolle Lösung für den Entriegelungsmechanismus der Klappe!
Und bei ftcommunity einer von bisher nur zwei Seilbaggern mit Hochlöffel, der den Hochlöffel auch nach unten entladen kann. Super!!!